香港人，返工！

星期日遊行：
香港人，報仇！
光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！
129，大三罷！

星期一：
銀行無錢啦，唔返工無飯開啊
主動罷工，老細唔開心會炒咗我嫁
勇武快啲出黎堵路啦，我想被罷工啊
罷工，不了

政府：
80萬人遊行？noted with thanks
睇死你哋唔敢罷工
聽朝準時返工啦

自己好好反省下

五毛 手卷屋（好好食）
屌你老母

—————-五毛post懶人線————-

第一罪
手卷屋（好好食）與 正義的花生
公然侮辱及拉黑警性侵女手足post
光明正大摸女示威者pat pat

殘體膠post
全民攝衫！

膠post
我成日被狙擊，由你地決定我128出唔出

分化post
點解要搞紅綠燈？

五毛認證post
假道歉真人渣
【公開道歉】就自己侮辱女手足一事

垃圾post
我本來仲以為有白警

推

你都係 好好反省下

【公開道歉】就自己侮辱女手足一事

喺office罷工？
定lunch罷工？

難聽d講，一日脫離唔到手停口停，
過度依賴返工，永遠爭取唔到任何野

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

義孝動了天地（五毛）
屈人五毛分化撚
一個po都無